熱血公民黃洋達：帶口罩出街係庸才，唔帶口罩出街係人才

再度爆發原因：熱狗

叫雞奶閪係人才 叫雞唔奶閪係廢柴

其實熱狗根本上就係建制派

CLS

sasa買藍店onlun9

改名叫發熱公民啦

條友原來仲未死？

最好笑係
佢地自己人都戴

早幾年冬季爆流感 熱狗就喺到講死人多過沙士叫人 要戴口罩
依家就叫人唔使戴

呢兩日爆得咁犀利
呢條友都真係可以繼續唔戴口罩

依家係叫人唔好 "9戴"
唔係完全唔戴得

咋日熱狗：參選立法會即係係中共set嘅遊戲規則入面抗爭，即係同美國講我地鍾意依個體制，唔需要民主！

今日熱狗：參選立法會！永續国安法！

最慘係之前佢哋啲衛星page利用啲人情緒唔穩定同泛民自己抵屌
拉攏咗好多人自己都唔知已經變咗熱狗信徒
佢哋講幾句啱聽就以後佢哋講乜都跟
到而家唔戴口罩都照吹奏

中國人既winwin係中國人連贏兩次。
熱狗既鳩戴口罩就係無課金俾熱狗就係鳩戴。

熱狗其實吸唔吸到藍票

眾人皆醉你獨醒，好威好型好與眾不同呀